牛三來了，大陸好多漲停板

睇幾多

TRUMP 俾國會限制左

29400基本啦 殺熊

跟

殺呀

跟 劍指29400

呂布兄

3幻4